英文差又唔上進嘅男仔真係好無吸引力

最近係tg識咗個男仔，佢約我出黎睇戲，幾好傾就應承咗。
（佢27歲，我18歲，大我9年。）

睇戲咁啱有買一送一優惠，咁因為就開場，我就比住錢先。之後食飯傾計，先發現佢讀完Band 3 中學就出黎做嘢，但佢連一萬儲蓄都無，呷自己窮，又借啲咦叫我請。PS 佢一直做緊全職廚師

嗰日之後有tg我，我用英文覆話I'm busy. Later reply.（利申堅忙上緊堂）佢叫我講中文，原來佢睇唔明...以為佢講笑，點知之後用小學程度嗰啲英文覆佢，佢都係睇唔明（例如Revise, need etc) 我認真叫佢去進修下英文，佢同我講google translate係佢好朋友

之後仲有成日約我出去 但我拒絕晒
真係對依種男仔好反感

想問係我既問題定反感係好正常

利申我A1無乜感情經驗
個男仔肉眼睇164cm高 唔靚仔

唔靚仔

164cm高

間接睇到樓主質素

164

但普通中上既

164?

下 27叫18歲請，你重keep住同佢tg都幾好野😅😅😅

大你咁多仲要你請

164cm高 唔靚仔
此post已完

因為唔覆又好似好衰咁....

普通中上但又唔靚仔，咁即係點

唔靚仔咪唔靚仔囉又要咩普通中上

正常...智力差太遠點相處
利申A0

一萬儲蓄都無

此post已完

正解

即係十分滿分 會比5.5/10

Gay

應該係late reply, later reply 定reply later?

利申:英文差

條仔好撚廢 一睇就知想又食又拎

我係你我一定唔會出街
利申：我都遇過一個類似嘅男仔

Lau chu ho lun 7 stupid
Play tg to meet boy
My english enough for you?

其實我英文都好差 得level 3

sosad
向上又唔夠料向下又睇唔起
人比人

係公海group識

得罪講句，你都好無吸引力

wow your eng very good wor
我認我蠢

想問點解
讀咗12年女校 唔太識同男仔相處...

係連登話自己中上即條連普通都不如

我係出到黎先發現

你嫌就算啦
我反而奇怪你先得十八歲

你唔洗急喎

所以一開頭了解多少少先再決定出街
如果佢出嚟做野，睇戲都要你請
我睇完戲就會走

男人老狗得164
我當佢地係殘疾人士

你先18歲，應該都係大專大學？個樣正正常常性格唔差都會有仔埋身啦，定係假膠嚟㗎？

其實矮呢啲冇問題
問題係出黎返工 你買完戲飛都唔主動比返錢你
真係咩質素搵返咩質素既人

大學
今年一直zoom 同學都無點識幾個

垃圾樓主

講咁多托柒咩,大家都係不相伯仲

我都諗緊
P牌出po 有時都幾伏

要你請嗰下都可以block 食飯AA好正常 但連自己嗰份都比唔出就返屋企食包啦

男女都係啦

高質男here
Tg hugo1991

sorry

咁唔使急啦樓主，等疫情過先係大學識囉，大把好仔你揀啦，定係你好寂寞？抑或係同輩壓力呀，見到其他人出pool你都想出？

應該係同輩壓力？
見到啲friends出哂pool

覺得英文差唔係問題 廚師唔係問題
識啲frd做廚既都養到屋企
但睇戲要你出錢就有少少問題

我最尾食飯都請咗佢食

基本英文都唔識 好極有限
人廢又唔儲錢
靚仔都唔撚要啦

你諗下點解人地英文差都同樓主咁好傾
仲要開post 講，擺明想連登仔幫手斬攬
但竟然自己做唔出

sorry for me late reply

都可以話係其中一個原因

講漏咗 佢仲成日話想上我屋企打機 （我屋企有PS4) 係嗰個意思定係我諗多咗

你用啲咁難嘅英文人哋緊係唔識啦

認真reply
可以當係同異性對答既訓練對象
可能你係第二個男仔眼中 （好條件男仔）
你都係一個英文唔係話好流利 身材一般 又唔靚既女仔

但你呢一刻要知道 自己唔完美 但有進步既空間
練成呢種有自信既女仔 先係男仔想要捕捉
到有適合既對象時 佢先會俾你吸引到

咁當然如果對象係古古怪怪既
你可以選擇唔出 或者 出完一次唔再出
咁樣都會練成拒絕人既勇氣 唔會話逼逼就一齊左

又一隻臭雞，樓主正臭雞

我覺得係：

“Sorry for my late reply"
或者係 "Reply later"

第一句嘅reply係名詞
第二句嘅reply就係動詞

睇吓你點樣用

樓主可以唔洗再出 呢啲通常試探你易唔易上

老實 靚仔都冇用 英文都唔識 只可以做垃圾

thx

原來係咁

咁撚垃圾就冇下次啦 揀個識英文有返咁上下儲蓄嘅仔冇十萬都有五萬

樓主只要記住自己原則就得了
無論現實定網上都好
只要自己唔鍾意 唔好強迫自己迎合
或者勉強接受對方既要求
第日望返轉頭一定會後悔

好賤

好彩我讀神科

絲打覺得一般女仔會唔會加分

won't

哩種男仔生存到27年已經係壯舉啦

有錢咪吸引

講白啲上進心咪又係要人有錢好聽些少既字眼

最緊要帶眼識人，唔好喺壓力下就溝隻垃圾，雖然你都係都大學生啦仲要擺上嚟數臭人哋自己心入邊都有答案，及早斬欖就得啦

如果對方真係想同你認真發展
一定唔會一識就話想上你屋企點點點
或者聯想一啲令你誤會佢係禽獸既事
因為佢會好介意自己係你心目中既形象

無錯

我諗起有個女仔朋友讀到post doc, 有個中五畢業既男仔追佢，佢哋出街既時候，個女同男講想買個external hard disk, 個男仔問咩嘢係external hard disk.

跟住佢哋就冇左下文了

佢有BNO，佢話因為自己英文差，唔移民。

唔明佢點解唔努力學英文去英國 或者去到嗰邊學返英文，有得走唔走，要留係到

Ching好直接

好

樓主有美子會長，有錢到鈴錢四圍派

I know how to cook, know a little bit English.
Pick me

咪撚因為想出pool就亂咁識人啦應間俾人呃撚咗都唔知咩事去大學認真識啲正常人好過

You Ain’t as rad as you think tbh just he’s shit but your just above that and get fact right

比我都係咁 中五就收皮好心就進修下

真

因為我唔知同唔同佢傾落去好
我對佢反感，但又其實好傾嘅

睇完正想講呢句

第一眼已經完

你介意佢睇戲要你比姐 食飯又借啲咦叫你請 仲有窮 (雖然第一次出嚟男人請係應該 佢都好cheap)
講到英文差又唔上進 先拒絕咁 如果佢係二世祖你咪一樣雙腿自動張開
其實你都好cheap咋

ok

仲讀緊書時唔會覺，出嚟做幾年嘢就會明，背景差太遠好難深交，大家對世事認知嘅寬度同深度都差好多，傾多兩句都乏味，更莫講話拍拖

認同樓豬 英文差真係唔掂 普通對答都要識啦下化

我諗唔到標題點打
就用咗感情台成日出現既唔上進放標題
而且佢都match嘅
希望多啲人解答到

好明顯啦

Dun need la tg姐
U understand Mei ok lor

中下男神

主要唔係高大靚仔大方
完

樓主仲有冇揾佢？ 又矮又無風度真係差少少 呢度識人仲好 連登fg有5萬

我ex都係英文差又無上進心

Btw block咗條仔啦 性格又無 又唔gentlemen

大家善用不推文 thx
估唔到竟然有咁多人覆

其實上網識下人無壞嘅 今次呢個廢姐 有時撞到啲成工人士 睇野就唔同架啦

Casual convo 唔駛咁執著啦

無但佢有keep住揾我

你對佢反感嘅話幾好傾都無用啦如果你為出pool

rd都叫神科

好
咁我明啦

I will reply you later.
He sent me a late reply.
Your reply was later than his.

照道理呢條友應該係食物鏈底層黎

真係有呢d 人
係咁叫我打中文
但我已經好少中英夾雜
呢d 人唔會溝通到架wo
點解一開始你會覺得佢好傾

英文唔識唔係問題
我識中六就出黎做野既人，英文lv 2
依定都唔記得曬，等如無學過
有做廚，有後來識到貴人
都唔會錢都無
大家一齊睇戲，居然唔出錢

英文差唔差，上唔上進呢d 係之一
最主要都係睇行為舉止
男性同女性朋友出街就算男唔請最多咪AA

傾政治野
同埋住同一區 有共同話題

強 上面成班傻仔仲笑人廢
條友差啲又食又拎
樓主貼埋大床比人屌

我英文幾好, 又不停進修, 超級上進
但都係冇女, 哈哈

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

冇興趣就下個,唔駛咁上心
唔靚仔,唔高大,姑寒,,,死罪

i speak goodest english, so i can cheat wif ghostguy, and also i hv many money, can play for your meal to, pls be my gf

咪咁肉酸啦

我未去到咁癲

笑咗

傾無問題 不過一早清楚表明 FD ONLY 就得啦
唔好比假希望人 好賤格 好多女鐘意咁

樓主好似未搞清楚自己想要d咩
外表 身高 性格 財富都只係一個人一部份

最核心係個人既靈魂 想法 同你合唔合襯

當然 呢個世界上真愛係極為稀少
因為由內到外都完美配搭根本唔存在

咁你落樓求奇搵10個男人有8個都可以同你好岩傾
提高d 岩傾既水平先出去見人
唔係識人都會識得好辛苦

又啱

佢係match 我咪講左囉 如果佢係二世祖但:英文差又唔上進
你問心 你咪一樣去馬

你D女人係要用埋D咁優雅既文字去表達: 佢無錢

師兄,,,一針見血

二世祖但英文差，我都會反感....

簡單英文唔識 又唔去學...
出到國或者要用到英文嗰陣好肉酸...

27歳做左咁耐野連一皮都拎唔出真係可以收一收皮

你係佢條女的話 你識可以你講麻 唔得既咩 有規定一定要男人識?

咁又無
咁畢竟英文係國際語言

其實重點個男仔唔係衰一樣咁簡單
係樣樣都唔得
點解仲有人覺得樓主問題

*但畢竟

可能真係我問題

講真，語言都可以反映番個人既世界觀，我真係未必接受到另一半係唔識英文，所以唔洗理啲無謂人話你有問題之類既冇用攻擊說話。

係既係既 會反感
咁去唔去馬?

唔會

diu u me one on one
my power powerful
i fight,u,u know

其實真心鐘意一個人
所有缺點都可以包容
大前提係呢個人一定要對你好

係冇規定呀不過好肉酸囉唔好講去外國就算係香港有時都會用到基本英文啦，就算唔識扮下野話有心學都好過你串柒柒咁話我係唔識架喇

秒

你肉眼都俾佢睇過晒了

有幾十億喎

同樓上重覆咗
0分重作

假設呢樣野好難答
如有機會遇到,,好少女人會抗拒
不過樓主比較年輕,再大啲睇法會唔同

你問我其實我都接受唔到 因為平時工作同好多字眼都用到英文
打完你問我點解其實都幾無癮

真係好撚賤
仲要比假希望人哋
仲撚衰過唔覆

Don't know English is die crime

講緊係食飯要人請 電影要人請 無積蓄 無基本英文能力 矮 又疑似想食快餐 咁多問題加埋
你都可以扯到大西北focus落人地家底度
其實最care係咪你自己

可能崩口人忌崩口碗

錢要咁多要黎做乜...
夠用咪ok...

你啱

梳囉

賓州長度

啱啱block咗

我都試過玩交友app 佢問我返咩工 我話account 咁
佢話 咩黎 唔識即刻唔想覆屌

聞到浸港女格出哂嚟

你係咪巴打？我覺得男女既接受能力唔同。

男人通常都接受到不完整內在條件，例如英文弱，女人就相反，唔得就係唔得，就似女人追求另一方追求強者咁，男人可以包容到另一半比較弱。

睇完成件事英文差唔係問題去到外國一樣有人唔識英文淨係識當地語言，問題係個男仔孤寒，結論樓主睇條件揀男友而條仔性格又古怪兩個都有問題。

話唔定好快遇到條件好好既女仔，緣份呢啲話唔定嘛

比到生活質素你，你就唔會咁講

呢d唔只係英文差，係唔識英文

請乜嘢。。。AA算。。。
佢好意思要人請嘅？

尚駿心

用開chat later

兩方男女會包容對方都見唔少，所以唔一定，係未預到啫

係

Later sin talk

一路都講緊條仔係好cheap喎 無偏幫佢
只係樓主標題加埋內容講到好似純粹係因為英文差又唔上進 加上 食飯要人請 電影要人請 無積蓄
咁我咪比個假設性問題問番佢 佢好有錢你受唔受佢?
你就覺得係我care 先咁講 都幾搞笑

btw 你係咪女人呀 係我唔同你講啦 因為男人同女人諗野根本唔同

重視品德其他內在條件無乜所謂

直接later咪得 洗撚講咁多野

我係
我又唔覺得所有女人都追求強者
識英文,比較高學歷又唔代表好有成就
好多都係打份工,搵個雞碎

仲有一樣我都想問，想巴打們答，你地會唔會介意女朋友/ 對象，工資唔高既工，屋企又住公屋呢類

以為自己開post

樓主應該係住私樓，老豆老母受高等教育。好少見未出黎做野嘅18歲女仔會用上進心黎揀男朋友，一定係屋企教導有方先會咁。

點解要介意呢
最重要係相處愉快,真誠,人品等等

164cm高 唔靚仔
唔識英文但唔打算學
在職10年唔撚儲錢
27歲在職要個18歲請

簡直人材

咁你身邊啲男仔朋友大多都係同你一樣諗法？

唔介意反而真係鐘意佢會想搵多啲錢比佢，等佢可以做返自己鐘意做既嘢

食撚屎啦你乜水呀擺自己上神枱屌柒人？樓豬一直讀女校剛剛上U無耐未溝到仔好出奇咩？你用個屎眼諗野定你個條牙簽屌諗野呀？
樓豬又真係on9喎乖乖俾佢屌分分鐘呢條毒撚仲衰過你件163仔呀唔怪得知你咁都俾條仔食住上啦

識佢一個禮拜佢已經話想上我屋企
明哂....

OK
個人認為 你好假 上網都咁假 現實世界更假
一係就你其實好真 因為得18歲

捱多十年呢個殘酷世界 答案就唔會再一樣

我都stuggle 係呢個位好似係錯grammar
不過causal conversation 就算鳩數

利申 英文差

你係咪100%肯定就咁寫later阿人材兄就會明？

窮撚個玻璃心碎左牙？
自己打J搵啲精出黎痴返啦 反正你條屌都無用既

10年後再同我講返同一句我就信

我覺得打咁多個字佢都唔明 就咁later佢明既機會大啲

又要講: 因為係人類洞穴時期留落嚟既DNA作怪 天生既

我只係知道,真係鐘意嘅
男女都好,有乜缺點都會包容

10年後依個post見

Relaterply

你自己乜野級數先？ 你兩個可能係絕配?

第一句
Reply you ×
Reply to you ✓

放咗學上教員室搵我

咁既條件如果個樣樣正正常常點會無女埋身，一定你有問題喎，定係假膠呀

不如同我出街好過

我月入7萬 英文都ok

唔駛你請

Tg：Hugo1991

唔係膠,,,香港有好多
忽略左溝通呢樣
悶蛋或唔大方,女人唔鐘意的

結論樓主睇條件揀男友
樓主唔認呀 佢話唔係就唔係啦

都睇得出樓豬係個好人嚟嘅...咁都包容到佢
自己小心俾人呃

識英文又點大把藍屍高官識英文

正正常常點會冇女埋身？

呢句說話你都可以講得出 你真係以為1+1=2

緣份 命運 際遇 運氣

如果你可以無視嘅話 會唔會天真過阿嬌？

u ok i ok, ok ok?

唔識英文又得罪你

識幾個條件好好既男仔，單身好耐都無女朋友，唔岩就唔岩，無得解，緣份呢啲野就係咁

好好珍惜你餘下既青春搵人埋單

...你喜啦 你話係咪係囉

Lau ju I empathy you
That 27 old boy is so bad fuck him

你自己望下樓上啲牙簽屌講乜先啦用緊樓上啲神膠屌諗法覆你喳
自己唔追po又認真嬌？
連登牙簽仔啲心易碎過玻璃

又一件豬閪衝出嚟吠
明既 女人鐘意幫番女人
大家都係口裡說不 雙腿卻很誠實

點都好,,,樓主要好好保護自己
如果你真係女的話
學歷高,英文好唔代表一定係好人

哇MK妹 好撚惡 落仔多過食飯 好驚驚

成班攞住英文黎打飛機真係好肉酸
可能生活圈子唔同
我冇聽過有人攞英文黎曬命
其實咁鍾意英文同字典拍拖啦不如

唔上進咪即係屌條仔冇錢
幾層樓揸係手有父幹工都唔使返咁樣上唔上進咩

嫌棄人之前睇吓自己咩質素
好似搵工咁咋嘛
你唔鍾意咪轉囉
不過你唔好期待人哋老馮要俾你想要嘅嘢你

下一步點樣做唔係想連登問人或者喺度叫春
想做就行動

慘在你咁都屌唔到一個喎
明既 又窮又毒又牙簽
係咪叫雞都俾唔起？

你地唔好扮楊過小龍女啦

我都想知樓主點形容自己

叫佢帶眼識人有咩唔啱？純粹覺得佢自己作賤自己先話佢垃圾冇吸引力，唔明有邊句係刺激到你？做人做到你咁撚口臭，你嘅質素同嗰163仔個格都一樣咁衰

我係肥矮毒撚

你應該話你喜啦 你地 因為唔止我一個咁睇

咁你哋喜啦

又無錢

如果佢有錢

我相信啲英文廢，唔上進，又矮果啲全部突然變哂做優點

later reply 話人英文差

唔上進咪即係屌條仔冇錢
幾層樓揸係手有父幹工都唔使返咁樣上唔上進咩

對住有錢仔 佢地只會話你好勁 你好粗 好舒服

可以認識樓主嗎？pm

講到好似識我咁 有病

你話係就係呀 POST張相上嚟睇睇

發現你真係無嘢搵嘢黎吵

咁叫吵?叫你認證吓咋喎 可能其他人話你好正呢

如果佢係兒子呢？
樓主一早濕晒啦

仲要少少英文都唔識...
真係過人世之後走難離開香港淨係可以揀台灣
五眼全部唔洗諗
就算女方出錢帶佢走 佢過去都完全生活唔到

好
但唔係想要對方學歷高同英文好，只係想對方英文識少少，唔好連一啲好簡單既都唔識
btw thx

IELTS 9分嘅都可以 "later reply" ，睇場合㗎啫，又唔撚係覆返工email，屌下下chok到衡哂咩。 但條仔柒撚到連明都睇唔撚明呀，咁都仲幫條人材兜

預咗你可能會話樓主 "later reply" 呢種Chinglish 連鬼佬睇唔明，駁定。 第一樓主對手唔係鬼佬。 第二，自己上Google 連引號search "I'll later reply" 你會發覺好撚通用。 Adverb本來就係擺喺句子任何一個位都得。
Later, I'll reply.
I'll later reply.
I'll reply later.

咁啱我都想講

樓主英文差啲都唔緊要
想問吓咩野要上進心 成篇文章狗唔撚搭八

其實我打完自己都覺
有諗過改標題 但諗唔到其他

表示自己由細開始儲錢，有5萬積蓄，屋企住私樓，係買既。之後老母係大陸買咗塊地，起緊樓。 ok未？

sor 覆錯咗人

你個名

美國人既廢青算係點

樓主約你睇戲ok?
利申：會請你 放心

咁解釋正咩上進心未？

咁解釋到咩係上進心未？

不過我識個個就唔係渣男囉

咁叫中上

好正常

我英文拎2 受唔受我溝

完全明白

樓主個名

Later Reply
Reply later 呀仲笑人英文唔好
你咪又港式英語

我老婆

歧視殘疾人士
樓主

又矮又廢又窮又唔靚仔都溝到女

你識果個係咪死纏爛打?
其實諗深一層
佢咁鍥而不捨如果擺係其他方面
或者係個超級上進既人

當捐錢做善事

不如你講下自己幾kg 幾高 咩身型再講

我都睇到標題講英文差，先入黎諗住笑吓
點知樓主原來係嫌人無錢
嫌人窮唔緊要，直接講啦

正解
唔明點解香港人對spoken language都咁執著grammar

有擇偶條件冇問題
我諗個男仔係有進步既空間
語文只要聽多d podcast其實可以好快改善到
身高就...

45kg 158cm高

WTF DUDE

迷欅嘅女仔值得更好

真係竹門對竹門 木門對木門
通常呢啲仔都唔會意識到自己有幾廢

如果係A cup 你地拍埋都襯 考慮下 直接叫佢去你度打機

164cm
但如果呢類樣有冇吸引力?

我介紹佢比你識下？

唔好亂up啦 認真你地企埋都ok

識到咪幾好，可惜我惜到好難keep

咪撚懶好人啦又要睇唔起人，又要扮善良

直接del得啦
再唔係打段嘢屌9佢then block

已經block咗

158嫌人164 仲以為你170 大家都細粒咪啱囉,唔通你想要個180 抱住你嚟屌

呢度男權主義至上 唔鬧得男人㗎 啲毒撚又發癲

你又返返黎wor ching

Agree ar!! My English is better than him la, why don’t choose me?

Wtapp都要咁formal 實比鬼佬笑死

27歲連10k都冇唔撚好去死
我18,9歲閒閒地都有50k積蓄

啱呀

人哋嫌佢英文差 成班連登仔喺要屈人哋嫌佢冇錢 cls

笑死

上面話樓豬睇條件班友
都唔知嘈乜鳩
睇條件揀係再正常不過喎

換轉佢地見到條女豬閪樣臭閪格
咪又一樣鳩縮
你話樓豬一開始就睇唔起人都算
樓豬有認真叫過對方進修啵
換轉角色
條女懶到仆街又唔沖涼又唔刷牙
聞到都覺得臭
你叫過佢改
然後佢唔理你
咁失去興趣係再正常不過啵

樓豬錯在將個個點放咗係英文度
唔進修英文就唔一定唔上進
條友27做廚房佬
一萬積蓄都冇就真係幫唔落

我自己同樓豬講果件164
經歷可能差唔多
年紀亦都差唔多
我都幾肯定個164係垃圾
我自己都Band3過
英文都U過
十年啊大佬
我當年班band3同學
讀返書嘅master都畢業
冇讀書出黎做藍領嘅
搵到錢嘅都不在少數
好似條164咁做廚嘅
有人大廚都做埋啦
除非屋企有人長期病患
唔係一萬都冇真係唔合理

我自己都係屋企窮底
冇得比我讀
一路做野草錢再讀過
由found-dip一路斷斷續續邊做邊讀
都讀到上U
雖然都冇乜錢剩
但如果唔讀都應該有幾十萬剩

講到底條友係垃圾
樓豬睇唔上
其實有乜問題？

至於樓豬性格係咪好差
佢試過叫人進修
比過機會人地164
已經唔係好多女仔做到啦

你係咪鐘意比180抱住嚟屌先

內外全炒嘅情況下好難有吸引力。 拍拖就係自己舒服，唔係人哋舒服，所以唔使同人交代。坦白講你為錢為靚仔都冇問題，只要你確保你有相應嘅資質去要求。 當然你用乜嘢擇偶標準，就唔代表你心儀對象係擇偶標準。

第二，我又唔覺得你心急反就唔應該拍，反而我會覺得你要快啲試下。因為你依家只係心急，你冇咁容易會失去分寸。 相對地你可以你少啲感情用事同埋學下技巧啲。但係如果你遲啲啱心水加心急嘅話，你有機會會失分寸 。 要知道人嘅感情係有限

第三，如果你字裏行間條件色彩咁濃嘅話。你真係想將自己嘅愛情買到一個好嘅價錢。 你可以等真“開學”，睇下唔同人嘅互動，大概知道自己可以吸引到幾高級數嘅人， 再作進一步安排。

其實唔關事 班連登仔係唔抵得啲女人嫌棄個男人姐有文化嘅人點解唔可以嫌棄啲non-ed piece of shit 唔好話男女朋友 我連朋友都唔會想做

你依句仲中

句紅字加大已經反映左你assume左人地諗乜
講咩比假設性問題問人 美化自己

到樓主答你唔會時 你又話覺得人地好假
網上好假 真人仲假 又話可能只係未夠大遲啲會變
笑到我gap gap聲
你都做哂前設 點討論你都只係諗到你套結論

係呀 我真絲黎
咁叻一早識用男/女呢個籍口 其實怕我再追問
驚駁唔到

Sorry
34 B

人真係淨係睇到自己諗到既野

唔知點解覺得Later reply 好銀耳

你問心 條女樣衰但係屋企好有錢 你咪一樣去馬

弱智人弱智問題

全中

later reply

遲啲覆

就算真係嫌鳩佢窮都好正常啦
條仔cheap撚到連約女食個飯都想屈鳩對方請
好撚現實咁講句, 真係窮到咁, 仲學乜撚野人溝女

同埋就算樓豬真係轉過個topic, 英文差, 又冇錢既男仔真係冇吸引力
你呢D自卑毒撚咪又係入黎屌鳩佢現實淨係睇錢, 如果有錢但英文差一樣受溝

人窮志不窮 條仔喺志都冇 anyway嫌人哋窮有咩問題 ？樓主搵錢多過條仔唔得？唔好同我講你好睇得起乞兒啊 你咪一樣會嫌條女唔夠大波唔夠靚 你會唔會去食cat girl /溝乞兒 做聖人做到你咁 最憎垃圾死人道德撚 係要玩埋啲道德綁架

岩，其他野識多少少就好威好叻咁
你講幾粒英文都燥

不如咁問
164 唔靚仔 銀行儲蓄冇1萬 但IELTS 8.5分你有冇興趣？

Busy都唔識會唔會太假

至少識多一隻字 busy

樓主先18歲 入世未深
隻豬唔好咁隨便比人
Take care

想認識樓主

我識個個唔算嘅...
其實佢對我幾好 個排佢都有成日搵我去街
其實都見左幾次 但我對佢真係冇咩感覺
所以都不了了之
我識個個就唔係超級上進嘅人，但絕對係錫女朋友嘅人

咪撚聽呢到d 毒撚講啦 連登仔d質素同你tg識個男人差唔多架咋

珍

其中一個例子
sorry for 平時講嘢無理grammar, 語法

樓主應該係重視同對方有深層次交流
慢慢黎 唔急

我都唔識revise大家平時啲vocab點累積

其實好多時冇咩共同圈子成日見，冇共同話題的確好難keep，加上而家人寧願留多啲時間俾自己多過去識人

其實係
係得香港人咁鐘意雞蛋挑骨頭

咁真係條友問題差得好緊要
唔洗理樓上堆on9仔，將佢地諗法代入我地都on99

事實就係用緊一個假設性問題 去問 唔係假設性咁你答我係咩 咁叫美化自己?你都幾得意
唔好介意男人係呢個問題上做哂前設 係你地表現出嚟做成既
同樣道理 林鄭夠話做檢測資料唔會送中啦 無論佢點講 佢既往績就係令人唔信佢 質疑佢 前設佢 ,我講到話幾十億喎 唔去馬? 我諗好多人都唔信(可能包括你)
事實男女就係 完全唔一樣既生物 你唔認同咩
好啦 總之 OK U WIN

又黎

Chat later

自己英文差仲要反人白眼

壓力？你用有冇伴侶去判斷你的價值？有又點？無又點？一定好？一定衰？
做人最緊要係你點睇你自己

formal: get back to you later.

informal: later reply u la diu

條仔一啲吸引力都冇

妳仲細啦
慢慢學習同年齡接近嘅異性相處就夠
唔好乜都灰一餐

0/10

都好呀識用google translate 我識好多人連搵方法都唔識

利申：英文3

讀緊u 同樓主一樣

我去馬呀
弱智好過敢做唔敢認
女人最賤其中一樣就係 口裡說不 男人最睇唔起
反而敢做敢認會欣賞佢

樓主唔洗使care其他人點睇喎～最緊要你知自己原來咁唔鐘意冇上進心同英文差嘅人咪得。

而且為出pool而出pool好無謂，18歲大把時間慢慢揾～

讀左十幾年英文都廢到咁
其實都知道佢個人係點架啦

男仔164係點生存

冇得攞殘疾基金

好衰呀 偷偷地覆人 差啲睇漏
睇完我明哂你個username點黎
你有咁嘅信念 其實你點玩到贏

.
但只係喺你世界only

我睇左啲乜野
乜撚野如果佢係二世祖你咪一樣雙腿自動張開
唔受溝條件唔符合就cheap？
你係咪有仔溝就會受？

條仔識左一星期又想上人屋企又食又拎又廢，唔明樓主邊度cheap
請埋睇戲食飯條仔仲得寸進尺想人包養咁，樓主已經好比面

我覺得自己唔識social，好多野都做唔好 亦都好唔成熟，無謂害人。所以連交友app都唔會玩。我覺得樓主講嘅嗰個人實在太過離譜，無恥亦冇自知之明

唔洗兜啦 大家心照

唔應該用英文差做標籤
但佢係整個人都垃圾

樓主幾高啊

百貨應百客
莫道你在選擇人
人亦能選擇你

從來無覺得過/無講過樓主嫌鳩佢窮 係唔正常喎
一路都係講緊個topic 上進
上進呢個意思呢 唔再講啦 個個都明女人講上進等於咩 你可以唔認同 不過幾乎係公認左
你意思係想講 講上進又係死 講事實淨係睇錢 又死
點都死係因為你地本身係自卑毒撚先咁認為 好笑
有錢佬咪一樣咁諗,一樣當你地係雞 唔通有錢佬又自卑毒撚 係你地自己做成 有樓有高潮呀 失左憶?

依家係樓主唔滿意個男仔英文差喎
佢係咪起碼都要講返啱先？如果佢咁介意

同鬼佬梗係唔會咁講 "ttyl" 咪得
講"Later reply"呢啲chinglish先俾鬼佬笑

係連登，女人係原罪

164 兒子都未必得

我174高約你食飯得唔得
有冇184高巴打跟?

我同個男仔差唔多

唔好扮發姣 唔該 想死
我username都唔識 證明你係一隻港豬

醒啦

全職廚房仔儲唔到錢
一係賭一係嫖一係要畀9成家用

首先, 我係有撚既, 仲要係個窮撚
雖然連登女人係原罪就係人都知, 但你都咪撚咁痴線加幾百個前設去屈鳩人地
明明人地講緊呢樣你又講左去嗰樣, 夾硬砌鳩人地生豬肉
D仇女毒撚味我隔住個mon都聞到

依家個case就係條仔又冇錢, 又唔肯進修, 又cheap, 學識又唔多
基本上佢既賣點就係冇賣點, 仆街講句仲有D似想食快餐
你可以話樓主個標題起得衰, 但我諗幾多度近視都好, 都會睇到個男仔幾撚大獲
你仲可以屌鳩樓主唔撚戴眼識人, 中伏就上連登叫春要人幫口

但你個柒頭皮就無鳩啦啦講如果人地有錢, 樓主就會點點點, 講到人地做雞咁樣
屌喇媽, 如果如果, 真係有錢先算啦, 事實佢係冇錢啊嘛
依家樓主開到口叫佢去進修下, 改變下現況都唔撚肯
講乜鳩有冇錢姐, 樓主有屌撚錯佢咩?
人地講東你就講撚左去西, 屌你老母真係

我都想同樓主出街喎
利申 英文攞3

用你種死雞撐飯蓋黎比喻
的確係我侮辱左部Vendetta
我錯

但完美映射到你份人種自我

英文差唔上進
但靚仔有錢大隻講野風趣識法德日文呢？

真心問 幾高先唔算殘疾
申脷：174

你哋打機識？

睇年代
80後165up
90後170up
00後175up

屌差1cm

你認錯人喇 屌鳩樓主唔撚戴眼識人, 中伏就上連登叫春要人幫口 👈🏽 唔係我嚟

都係果句啦 男財女貌 有錢 唔識英文 唔上進 大肚腩都唔係問題 無錢就變成問題

好啦 你打咁大段 你贏咗了 goodnight

level 3算ok 啦，好過一半人啦

先唔好講咩英唔英文 你自己都有少少白鴿眼
但係27歲叫條女請真係on9 仲要得果一萬

叫人哋講返中文
呢個真係好撚柒
唔識唔係問題
佢自己都識講自己識用Google翻譯
翻譯下係咩意思好難咩
起碼你翻譯左之後你又學多個英文
下次又睇到同樣嘅單詞
你都知道係咩意思
慢慢累積得多
你都會識得用識得睇
一啲日常生活用得着嘅英文
又矮又唔靚仔又冇學歷
又窮又冇儲蓄觀念又懶
點搞呀莫講話女啦
男睇佢都覺得有問題啦
仲要唔係18 22
30都就嚟

睇完層主一句爽曬

首先我覺得29歲同做廚師唔係問題
只係睇下戲冇乜所謂 識下人 擴闊眼界
但29歲都要個18歲請 請問係咩玩法
講真如果有正職都應該有10000存款
除非你話呢排冇嘢做又開資大啦
建議樓主同佢唔夾就算 講清楚啲
大家睇嘅嘢唔同 溝通又難 冇乜好感就快走

邊樣野令你覺得死雞撐飯蓋

遲啲自然會識相處
要識睇人
有禮貌但唔好下下就人
加油zz

雖然我都好撚憎啲貪慕虛榮嘅女人
但係你真係冇問題
呢一條友真係男人睇佢都覺得唔撚掂

我自己覺得
如果係我約你嘅話就我俾
如果你約我嘅話大家就AA
所以條仔真係好唔撚掂
想呃閪屌都要咁冇誠意咁撚肉酸咁Hea
點撚樣做人

175下傷殘人士就差唔多 170下就死咗去算啦

幫佢嗰啲男人應該都差唔多水平 我就唔撚信嗰啲入到三大 月入至少30,000以上都好 會講得出咁嘅嘢

咁係你自己窮得滯 以為人哋只係care錢姐

英文攞5攞5* 5**既人咪都係會打翻later reply因為佢地知道咩場合打chinglish咩場合打翻真正英文。樓主係估唔到對方連later & reply都唔知係點解遮。又唔係同鬼佬傾計導致溝通唔到，點解鬼佬要笑？

你都識唔到緊係唔撚信啦

sorry原來係上一個人話wtsapp用formal language會比鬼佬笑。計我話兩個人之間溝通到就得，鬼佬笑關我咩事，理得佢係打chinglish定係5p字，發揮到成功溝通既作用就可以

食屎啦你

李嘉欣咁撚靚都只係care錢姐 唔通真心鐘意大劉個大肚腩咩
所以你去照吓鏡先啦 睇吓自己咩水平

其實呢個post反駁樓主嗰啲人 一撚定係差唔多水平㗎啦正常有讀書嘅男仔／女仔都睇唔過眼啦 其實佢哋某程度上都係維護緊自己 連一個Busy英文字都唔識嘅人都可以幫口 cls 平時同啲MK仔傾計又係 打少少英文就叫我打中文 香港之前都算係國際都市啊 就係呢班人成日圍爐取暖又唔讀書 拉低晒香港人嘅水平

樓主明明care個位根本就係 英文普通字都唔識隻 又唔會儲錢 積蓄一萬蚊都冇 嗰條友唔好話養自己 佢養佢自己老竇老母都唔掂 自律問題都出晒黎 啲人成日都話及時行樂 一個月錢都唔剩返啲 有咩事病痛起上黎醫生都睇唔起 唔通到時周圍問人借錢？

大佬聖人都搞唔掂啦 成班仔喺度為駁而駁 人哋講緊嗰個人又唔係講你哋 已經好刺激到佢哋 睇你哋啲書面語 都已經大約估到係咩level

你哋自己窮啫 唔好set到人哋好似你哋咁care錢啦 人哋層次都已經唔一樣 升華到去睇內涵個位 不過你哋呢班低下階層 呢一世應該都唔會明白

就你依篇文咁睇，依個男真係無乜吸引力
窮同無學識都無問題，最緊要有努力過自己嘅生活你再睇定啲先囉，唔係就真係早啲分，無謂浪費大家時間

全香港女人都係李嘉欣咩？ 你哋班男人咪一樣鍾意錢同埋靚女 講到自己好唔鍾意錢咁

我都好想知你咩水平 係咪溝唔到女 之後又話條女鍾意錢嗰啲失敗主義者 港女最好同你呢啲乞兒拍拖係咪

根本呢個post就唔係仇女 成班人自卑嘅味道出晒嚟

咁咪係囉 李嘉欣都去馬 你照吓塊鏡啦
男人認喎鐘意錢鐘意靚女 係你地女人貪錢又唔認 將貪錢美化成上進 低賤囉咁咪

留意番 從來唔係講緊貪錢有錯 係唔認同美化貪錢就肉酸

隨你點FF啦 你鐘意幻想到你係乞兒都無問題
講起乞兒點都唔夠女人乞兒 靚既只識痴飲痴食又老馮 殘廢咁 淨係識拎塊閪交換
好似你呢種低質素又唔靚既 塊閪嘟唔到就扮清高仇仔

個男仔唔止英文差喎，直頭係人生失敗，
根本都搵唔到佢有咩優點係吸引到人

我樣衰又點？洗撚要人養 我自己大撚把錢我同緊一個窮過嘅男人一齊要同你講？ 每個女人都要同你報告
而家貪錢得你一個認咗姐 全世界冚巴冷都係李嘉欣克隆人 你依家係咩時空啊？點解我喺香港見到好多不同嘅面孔
都話你呢啲窮撚 心目中只係得錢 死都要set人哋個定位同你一樣 咁撚貪錢 please 又唔係叫你考醫生 中學讀多啲書係咪咁難呀 busy都唔識一隻 係咪唔可以批評叫你上進啲 自尊心咁容易受到打擊多數都係自卑撚
做戲子唔一定係有文化嘅 只係死捉住一個藝員 唔撚拎其他例子？ 有女藝人老公破產都不離不棄 大把男人出軌瞞老婆都有幾單啦近排 唔見你拎出來講
睇報紙只係睇一半？ 對自己有利嗰啲又放大黎講

真係好心勸一句 得閒怨天怨地 不如讀多啲書 努力賺多啲錢 至少賺唔到都儲下錢啦 唔好下下失敗怪對方 自己永遠唔願意面對現實
你窮之餘仲唔讀書 咩情理都講唔通啦係咪啊

sun of bitch

吹到個個女人都係咁 做受害者都有能力㗎 都幾肯定你係嗰啲社會垃圾 個個女人都睇唔想眼嗰啲 自己成日ff 自己做緊提款機 你銀行有幾錢呀 都唔知你女人手仔都掂過未 痴線成日幻想女人想埋你身咁樣 正一白卡仔

留名

我竟然睇得明

唔好成日男人女人咁樣啦 specific 啲 你有冇資格喺嗰堆男人裏面啊 ？我就都幾肯定唔係嗰啲女人裏面
你自己都食咗誠實麵包啦 你自己鍾意靚女 但你個package係點先 有冇讀書？個樣掂唔掂？做咩工？性格好唔好？如果你呢四樣都唔掂 你想人哋候住你啲咩？你睇落性格都唔係好掂 你想女人點樣鍾意你呀 因為錢鍾意你執撚到啦

真心樓主完全冇問題
唔講其他，男人老狗返工咁多年仲要個學生請睇戲食飯好唔好意思

全職廚師，中三出嚟打工，一萬儲蓄都冇

約樓主出嚟睇戲食飯，都冇出過錢

你咁撚憎女人用塊閪黎換 咁你咪唔好俾囉 又冇人用把槍指住你？咁大個仔唔識諗？你唔換咁咪咩事都冇囉白癡仔
諗嘢唔好成隻狗公咁一定要屌閪 你啲男人係咪咁撚蠢
當你唔俾錢啦 其他女人都嚟你而去嘅時候 係唔係應該好好反思 究竟係樣出錯定性格有問題？

樓主個username

咩係external hard disk.

溝通先係最大問題
你係咩料搵咩人
唔係靚就得過左三十你咩都唔係
入面無野的話

164 低學歷 唔靚仔 要學生請食飯 仲要27歲人戶口一萬都冇 唔係話睇唔起人 但問心如果係要搵伴侶既話比著連登仔係女既話會唔會搵呢d人

damn right

well done!

哎唷唷 白卡婆發作 搞到你失哂控 打哂千字文咁 真係唔好意思 冷靜D 去食藥先 唔係一陣跳左樓瀨尻左網上罵戰
白卡婆真係唔激得 自己一開波就人身攻擊 到比人人身攻擊番就發作
見你話人地英文唔叻就等於無文化 呢D人連朋友都唔同佢做就知你只係一隻扮上等人 既雞 一路做雞一路養隻窮撚鴨閪

真 呢啲人好撚柒
唔識以自己廢 懶為恥 仲覺得好平常咁
Band3出嚟好多都係咁柒.. 再柒啲個班仲行埋黑

Agger
條友唔知做乜硬係要執樓主錯

樓豬 pm我

咁撚鍾意假設性問題
係呀俾1億你支持中共，大把人應承，咁又點？事實就係無人會俾1億你
樓主講果條仔根本垃圾，你就假設條友好撚有錢就大把人進撚含，咁都改變唔到條仔係垃圾

以前做嘢見過啲得中三畢業嘅人
真係完全唔識英文
估唔到而家中五畢業都仲有呢啲人

得罪講，之前做補習，見過d女校女仔，
性格極mean，一睇就知無朋友果d
樓主應該係性格問題，我估連朋友都唔多

先唔講外表 如果連基本英文都唔識都真係幾難溝通
自己又唔肯去學
假設你同佢去啲好少少嘅餐廳食飯 用英文餐牌
佢睇唔明 至時你都冇癮啦 佢自己分分鐘都會自卑
可能佢日常生活唔多用 但係基本英文真係要知啲囉
就好似計數唔叻 但係貨品減價有折 你會識計咁解

拉

咁似我嘅 我都睇唔明英文
剩係識I go to school by bus
但係做咩廚房唔洗識英文
以前做過酒店waiter見啲廚房佬都要識英文

如果佢有錢請你
你理閪得佢係咪識英文 靚唔靚仔咩

好撚窮酸味
19歲野都未出黎做就嫌人依樣果樣
港女咪咁樣出現架囉

留名支持樓主

樓主出with me. Me English is good and I are handsome

姐係你請咗佢食飯+睇戲？

好正常

呢啲咪叫做傾唔到偈嘅人
由佢去搵適合佢嘅mk妹吧

人地本身窮咪影響思想
你入到大學多數都小康之家

你嫌棄人而唔係幫助佢
自己教養都麻麻

入大學同小唔小康冇乜關係 學位多左又有grant loan

Between 樓豬啲英文又唔係好就咪扮abc 睇唔起人啦

兩個一擔擔，公海識既邊有咁多好人 又要睇得上樓豬

i bad i really sorry

點解搵個相差9年？

"Later reply"

但係又識到你喎

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

條友又無學歷又人工低又儲唔到錢又矮又唔靚仔
竟然能夠o係 27 歲既時候約到個 18 歲 A0 女校女女睇戲食飯仲要唔使自己比錢
我諗佢呢世再買六合彩賭馬賭錢一蚊都唔會贏

I wanna chat with lau chu, would you add my tg?
I know how to take care a girl like you .
Tg JOHNNY218

係囉 唔通我有問題

都係貪你十八歲個閪夠窄姐
你以為佢想同你做人世咩

利申:180cm 穩定職業高質男

追緊乃同欅

死臭閪 食屎啦你

164高 搵我？

你肯覆佢已經好神奇。

咁係人既問題，唔關佢學歷高低與否事
係個人cheap

唔關 band 唔 band 3 事, 見過大學畢業專業人士英文奇差, 連香港人日常用語會出現嘅英文字都話唔明叫我打中文, 次次都強調自己英文好差, 扮自嘲但又講到好委屈咁, 都係想我開口安慰佢話唔緊要唔介意之類。Ok 英文底唔好唔緊要, 你自己用兩秒 search 查一查個字有幾難, 但幾十歲人連追女嗰陣都唔肯自己查下下叫我打中文, 講到奉旨要幫你翻譯, 避免打英文字, 咁不如你先諗下自己適唔適合追女, 又自卑又廢 j

我懷疑佢工作上淨係同支那客溝通, 以佢咁嘅英文程度我相信佢連一般 business email 都應該打唔掂

唔好咁犯賤啦 以後成日話忙慢慢疏離佢

珍
我第一個反應都係: 點解唔即走?

咁大部份台仔你都應該唔鐘意
班台仔唔識睇又唔肯查字典

Reply later

164cm 高

Hm, 文法上佢 later reply 冇錯嘅

睇唔睇得明 I go to school by bus?

tg之前係邊到識架？

做咩姐你

I am fine thank you and you？

唔講其他
拍拖既話係work
我現任做地盤
英文有限公司
教佢佢都叫做有心記
不過叫佢進修就難啲
但對我好好

但結婚生小朋友黎講
就真係會卻步
你少少都唔識，咁第時睇功課溫書都係我做曬？
呢啲一定好快嗌交

唔係人自私
而係人類基因為確保後代，係一定會不自主考慮呢啲
同男人簡老婆一樣 口話性格好係主要 但自身基因一定會不期然考慮埋外表 唔使靚 但你自身有番咁上下既 簡既另一半都一定唔會叫樣衰

呢個珍
做到酒店嗰批連中廚 (讀 course 嗰陣) 都要上英文堂, 要考試, 起碼背過下啲生字同對答句子

agger

乜都差仲要成27歲人

也許相愛很難

立刻除褲掏出

咁你幾時請我食飯

跟住點？ 立刻含住佢？

me 色 da 火星文旦系5 袋標 me 想同梨港野

i am very thanks them

Rest in piece

立即移除硬件攞返屋企

拎嚟煲湯

攞返去試下插

rest in pieceS

你一定係 band 3 仔

real ar .how do you know.

my power powerful

其實正常27既男仔知道你得18歲應該會唔出黎 因爲好大機會有代溝

樓主應該冇乜姿色
否則正常女仔不可能猶豫
已可間接評級為中下水平貨色

所以都唔明點解有人會拍到拖

你有無安慰佢

無內涵嘅男人

Btw
對fd就talk later la

係啊，個男仔確實有問題
但女仔，18歲，要咁黎識仔，
唔係性格問題係咩問題

都唔知啲人執著啲乜
Whatsapp梗係鳩打吓chinglish㗎啦
Send個message都要作晒文check晒grammar咩

無聊玩下app識人有咩問題

Agree MK仔 應該被淘汰
最好絕種

更何況樓主純粹係想帶出條仔連啲咁簡單嘅字都睇唔明

你好似18歲？
希望你10 年後仲係咁諗
如果仲keep到呢個諗方
你娶得過

咁佢點畢業

你同我出去好過啦

人愈大愈難有所謂既上進心 特別出左黎做野

Diu no English ng reply lu

我老公讀到中四都唔識英文
我識吖嘛,有英文咪我負責囉
你個CASE最大問題係個男人嘅性格,唔係唔識英文

我英文好
有錢
想識樓主

True生存已經係痛苦掙扎緊

你咪見人出pool, 你求其搵件狗屎垃圾趕住出啦
拍件異形第時你fd都笑你啦， 起碼都要愛惜你同你鍾意先拍啦 拍住依件第時只會後悔，人地擺明有目的

見到有成20頁回覆，好奇入黎睇下
點知原來咁多9up回

27歲都可以約到𡃁妹
唔好話有無下文，約到都開心

咁既條件都吸引到你keep住聯絡
佢應該幾talk得

樓主係咪第時志願做慈善機構所以而家儲定cv咋164唔靚仔冇銀仲冇乜才藝都keep contact

窮矮醜中晒喔

佢問題係唔斬欖

無錢途
梗係眼尾都唔望下係好正常

sale屎都唔望佢啦

咁mean嘅你

冇錢唔緊要
有上進心就OK

好強既friction

啲人唔肯接受現實
In general 來講 有intelligence gap 真係會溝通唔到，知識呢樣野根本就係會影響價值觀，而有intelligence gap又好可能係成長背景有太太差異。。。。。不贅。
唔需要為出pool而出pool
咪當見識下呢個世界咩質素嘅人都有

搵我仲好🤭同年

頭兩次翻譯咗，第三四次叫佢查，佢唔查，我咪直接無視，睇唔明咪算
佢有時事後會追問返，例如問做咩頭先冇應機，我直接 quote 返之前個 text，話 I told u
試多兩次佢見講完我唔會回應，佢自己都直接無視佢睇唔明嘅text

係 好恐怖 成班毒撚喺度逼問個18歲女仔咩叫上進心
上進心咪就係唔會覺得唔識英文 幾廿歲人連嗰一萬幾千都無 仲要個18歲𡃁妹請無問題囉
見到上進心呢幾粒字就發曬癲

樓主願意畀機會個164 就話可想而知樓主咩質素
樓主唔想畀 就話佢港女拜金乜乜乜乜
真係好撚難服侍

樓主你唔駛畀啲人激到爆曬自己啲私人資料出黎
喺呢度你唔係何超蓮都無資格揀
就算何超蓮都會畀人話臭雞
自己知自己事就得
唔好因為想拍拖而求其

利申：接受唔到唔識英文

27歲要個19歲請.....仲要第一次見，喱啲人直接block得啦，咁鬼cheap

唔係話要男請女，但aa都好丫 (利申就算拍拖都支持aa)

簡單英文又唔識，咁大個人儲蓄一萬都冇，表示佢完全冇理財觀念

仲有佢成日借機會話想上你屋企，擺明想上你

好好保護自己 帶眼識人

你仲細，而且返學或者喺追星圈子都有好多機會搵到同聲同氣嘅異性，唔使急㗎

社會事件同政治立場相近，係重要，但你諗吓只係自稱黃絲高峰期都有二百萬，當男女各佔一半，都有一百萬，咁唔通一百萬個都啱你咩，中間要睇好多地方夾唔夾

加油呀！

Your name

我又矮又窮又柒

咁高, 又咁唔靚仔...算吧了.

其實英文呢樣野, 夠敢講唔怕7就得
不過係香港唔比人笑就難D,

唔知，third hon maybe?
佢話自己好憎嗰科喎，但我心諗你好彩讀嗰科做到專業人士，你唔讀嗰科，以你又廢又懶又中二病性格真係唔知你可以做乜。可能要做狗

窮先係主因

You up what 9?

憎人富貴厭人窮嘅正正係呢啲

當自己係上菜

27 歲 (上進)

一萬蚊都冇 bno visa都唔知申唔申請到

思想正確

Mute左佢 唔好理佢 識過個train自己
遲下復課慢慢識

異性對答既訓練對象

我178，又靚仔又有錢又gel頭
博士學位
啱唔啱你

對樓主無興趣

無錢又無樣

好撚慘 External hard disk都唔知點解

根本無可能溝通到

點解個個講緊女嘅post都見到你🧐

164你就知唔撚會係連登仔

相識下啲好女仔

利申:engine仔🤣

我係你就醒水d 留返隻豬仔以備不時之需啦

分分鍾佢老豆老母都係大學生黎

亂世情侶 多數熱情一過左就睇大家唔順眼

身高175
IELTS 8
有冇性趣

就會搞分化
之後散

Later reply?

Hi Girl study emperor!

樓主，如果英文差無上進，但職業係爸爸的兒子又夠唔夠吸引

不過一pat爛泥既男仔係注定比社會淘汰

樓主你咁都應佢

無積蓄好易入左窮人思維 唔識英文視野會窄 睇唔到英文世界嘅野 老左就變廢老藍絲

其實你寫later reply都無問題
但唔知點解你咁有自信去笑人英文差

唔洗點理依到啲人 慣左講嘢係咁 又或者大多數人都係你講果隻170以下唔靚仔

如果個case性別掉轉左
唔知班連登仔會點回覆

標準答案：咁係食咗先飛咗佢啦

想同樓主瘋狂做愛

睇戲買一送一，即係俾一張飛嘅錢ja wa, 都要樓主俾
咁都可以講到樓主好貪錢咁
on9

想識樓主你

你係咪個條仔

幾撚顛下，那來嘅自信

呢啲係臭雞蛋

Ghostman or ghostboy

真啊
英文已經係最易學既語言
喺香港唔識英文都算

唔通成世唔出國咩

其實現實好多,唔想付出
又想有女屌

160有錢有事業靚仔

定係

180無錢失業毒撚

later reply好意思話自己識英文

真
一睇就知唔識英文直接中譯英

唔知幾多成真
27應該識待人接物先啱
唔係話幫個男仔 但係成段都係你主觀思想
18就好似看透人生咁 又要有要求
你又有咩做過? 明知唔啱又何必同人傾計同出去
出咗一次咪算 又洗咩開個POST講
9年的差距 我係男都覺得係湊女多
又幼稚又高要求 唔好話我話
俾你搵到個拍 久唔久都會嫌三嫌四
點頂到

164...
我估你唔過160高

感情問題一律分手

睇埋祿鳩幾長先下結論好唔好？

仲要睇埋粗唔粗,夠唔夠硬,快唔快出
皆因香港男好多都唔係好得

咁連 later reply 中英直譯都睇唔明咁算咩

樓主菩薩心腸

用開wait

好多讀唔成書（例如黑警）好多都係呢type
朋友聚會講一兩句英文就起晒鋼

樓主 我同你情況好似我仲大你幾年添
一開始我都諗緊係咪自己太港女太賤睇唔起人
但後來覺得真係打從心底反感呢種人
個男仔仲要日日淨係識食
日日send佢食啲餐廳黎
打埋價錢比我睇
又覺得自己好叻咁搶到咩優惠

真係柒到唔想理佢

咁要試多幾條鳩先可以有詳細分析喎。
我排丫！thx !!

如果個男仔有錢我諗無人會屌條仔，錢真係好重要

我哋同年不如搵我

咁撚絕情 正臭雞

肥矮158就有34仲要得b

呢個真係誇張左好似湊仔咁 btw 你比d垃圾屌過 我係男都唔會溝你

27歲1萬都無係咪同佢差唔多lv嘅人先會講得出呢啲嘢

見你係真心問，我都認真答你
絕對唔係你問題，呢種男仔作為同性既都表示反感
Btw,以後有感情問題既話，問番自己身邊朋友好啲
始終呢到感情觀比較獨特既人佔大多數

真唔真呀
咩人吸咩人啦

如果有錢又大方,都冇位插個男架啦
英文就好閒,上進咪差不多等於錢

扯到咩世界觀,,我真心笑了

佢係想上你屋企打機 不過唔係遊戲機

無錢=不上進
爸爸有錢幾層樓比佢 唔識英文=上進

睇戲買一送一仲要你請
此post已完

因為佢安於現狀 佢根本就唔想走出去望下個世界
就算有神仙打救 俾佢出到去 佢都唔會有d咩進步
爛泥扶唔上壁就係形容佢

死港女我屌你老母
我做廚好失禮你阿
識兩句英文就睇唔起我
食洋腸啦仆街

164 高+唔靚仔仲有咩好考慮?
缺點大到起碼要哈佛畢業,識6國語言,有樓收租先頂得住

聽講高質男唔玩連登架喎

我識得啲朋友仔
學歷唔高,但家底厚
好多師奶介紹自己個女佢識,好多都學歷高,職業好

18歲正常社交都識到frd同男朋友啦
點都唔會上tg公海識埋啲垃圾mk仔啦柒頭

性事唔夾,滿足唔到老婆
然後被送綠帽多的是

我本身想入來屌下你英文唔好但揾十萬又點，點知見到你形容佢英文差到近乎弱智仲要揾咁少，我錯。

（我覺得正常香港大基本簡單英文都識掛）

如果 高翻3-5 個cm 會唔會好啲 ？ 167 or 169 容易啲接受

屌 同鬼仔拍拖好好多

個男仔肉眼睇164cm高 唔靚仔

完。

Ttyl la diu

如果米八左右,靚仔,高大,幽默
大把女請返轉頭

如果 米8 靚仔 高大 幽默
但都係英文差 同埋做緊唔上進嘅廚房仔呢？

分手啦

重點係叫你請

一樣,,,,
調返轉靚女,啲男人咪又係仆到上
唔係點解咁多女人受騙

樓主，你先得果18歲
千其唔好對呢到啲留言太上心
啲毒撚乜都屌一餐

最大問題係27歲人一萬儲蓄都無
大佬 一個月儲一千蚊 一年都唔止啦
仲要中學已經出黎做野
英文差呢啲我覺得無乜野
約女仔出街仲要開聲叫人請 淨係呢樣已經可以拜拜

做兵做到你咁

講黎講去都係錢
乜撚野唔上進，無大志，真係得啖笑
做醫生律師都係為個名，為左威，但有無時間享受先?

如果有個有錢仔日日去五大洋七大洲，
女朋友會唔會屌條仔唔番工
雖然真係會有d女想男朋友唔好靠父母做老本
但普通家境既人會嫌我真係唔撚信

我都覺得英文差既人好難頂
但樓主你篇野自己d咁簡短既句子都錯grammar真係好柒
你要港式英文但勉強岩，就reply later，唔會later reply
當然正常既英文就會講get back to you later
但d咩reply later，later reply，中文咩大佬"遲d覆"咁直譯呀真係？

非常好
你同點既人一齊，直接反映左你自身既價值
我係仔，我同樣地都會好介意啲女既ex係啲質素差既男人
讀唔成書搵唔到錢冇上進心都仲同人一齊
你話人地講心，我都仲有得理解
起碼人地真心對你好先
搵件質素低既，仲要比人地玩厭之後飛
真係唔好搵其他好男人埋單

你算聰明架啦
呢啲粉腸拿拿聲絕交啦

識兩個英文就睇唔起人
無儲蓄可能人地有其他原因, 唔係有惡習就得
連了解都無了解過, 抵你單身

Exactly!

假膠post

冇風度 冇學識 冇樣 冇身形 冇錢

可能佢有少少幽默感?

普通人返工都係為搵錢
上進都係為搵多啲錢
咁有錢仔本身已經好有錢,上進大志對佢地黎講有乜意思
識啲大陸朋友仔,未出黎社會
零用錢都十萬人民幣,已經高過中層打工仔

好撚合理
男人都覺得呢啲人係廢jer不肖一顧

你溝女都比d誠意呀大佬
唔係嫌你窮 而係你溝我仲要我請？
講兩句英文又起哂鋼
你覺得咁樣我會對你好有好感？唔反感都偷笑啦
上面話樓主係嫌人冇錢話人講條件嘅訓醒未
呢條仔直情係肉酸拎樓主便宜喎

164cm高 唔靚仔 英文差 冇學歷
其實都冇咩討論價值啦

連登仔惡撚到 date下都係臭雞

咁都可以揀番同自己同level既
又冇人話樓主要揀個好叻既
但中五畢業 儲蓄一萬蚊都冇 仲要條女請睇戲 其實真係好有問題
講真 樓主真係眼角高既 直頭唔應約啦

其實都係睇錢
不過唔可以直接話你搵唔夠錢

你咪識過第二個囉，
做咩咁在意佢

diu no chinese

人浦公海，我浦公海，
女都識唔到一個
Btw樓主都算好人，
睇戲仲要比埋錢，
比著我走鬼左

Oksorry

sis你貢能大方
身家冇10位數都好難頂

我都唔撚明
樓豬又冇話自己英文好，但又係咁捉撚住佢d 港式英文
樓主英文差極都最少識用later 同 reply兩個字，係個大學生
依家對手係睇都睇唔撚明，字典都唔肯查
仲要又cheap又懶散，食個飯都要條女貼錢
衰到咁撚極端真係幫都幫唔落
佢地係咪唔撚明同一個咁既人相處係幾撚辛苦

不過樓主先得18歲，自己on99唔帶眼識人中伏都抵屌
學精左下次唔好咁撚柒喇字裏行間都睇得出樓主仲細
先18歲，青春少艾，驚乜撚野冇仔溝
香港地，狗公多過人啦屌
真係咁介意對方學識就去識同學啦

講真 個男係廢就緊架喇
但你自己英文都一擔擔
一擔擔都唔緊要 但係走去judge人英文
嚴人寛己 其實你一樣咁嘔心

啊妹 你咁細個 唔洗行到上網識人呢步住。
仲番緊學，就俾多d機會俾d男同學/學長。

校園戀愛，無論最後係點，係最開心同珍貴

呢d傻鳩咪撚理佢啦！ 可能佢好慘比d拜金女飛過咁撚多假設

關事架咩

咁連登仔平日唔好成日話人臭雞啦，咩質素咪遇返啲咩人囉

樓主唔好理條傻西

你冇問題，呢啲男仔直接blk7咗佢就可以

咁連登仔咩質素你都知架啦 咁咪咩質素搵返咩質素既人囉

明明香港教育教咁多年英文
用d簡單英文都溝通唔到真係好難搞wor
唔係話一定要講英文講到曉飛咁
但對一個後生仔有presumption都好正常啫
邊個會諗到真係幾句英文都聽唔明

唔太明白點解會有個on9仔咬住樓主唔放
點解覺得有錢就可以抹除左唔識英文呢樣野
如果有錢都唔識請人返黎教英文既話仲死
有晒資源俾你都唔識好好利用 仲on9過冇錢冇學歷所以學唔成英文

條仔有冇上進心真係冇人知
可能佢屋企好窮 所有錢都交晒家用所以冇儲到錢
所以評論唔到條仔有冇上進心
但表面證供睇就人品唔多好
扮晒蟹都好 點都俾返自己個份錢啦下話
同d港女老奉要人俾錢有咩分別
堅窮冇錢俾既就唔好約人睇戲食飯

留幾句言就係做兵

肯定博好心 . 之後私聊條女啦

上半段喺度講廢話 柒咗駁唔到人就收皮啦 而家又同我喺度捉英文差等≠文化差 又話我人身攻擊
你搵point都幾辛苦個喎
至少我都係每個point都駁返你 你好明顯駁唔到先人身攻擊 你話我扮咪扮囉 你呢啲窮人就係咁 之前又串我個閪當八達通嘟 我同你講我有錢又話我扮上等人/做雞 成浸窮酸臭味出晒嚟 係咪覺得樓上個男仔同你同病相連呢 起晒鋼咁樣 都話你呢種人差唔多level 真係社會垃圾 口講成日為咗香港好 扮黃 有冇諗過你呢種人消失 唔好再浪費社會資源 對香港先係最好？ 仇富仇到你

係呀係呀你點知架

你想做鴨咪直接講囉

我覺得重點係戲飛唔主動俾返錢你，仲要想你請佢食飯
呢啲男仔真係不了

係,,,其他真係冇乜特別
唔大方真係不了,,最基本的

玩開咩ps4 game

有無上進心只係你有無錢咁解姐

call of duty

所以話呢香港男人幾撚垃圾 能力冇之餘自尊心大又要面
當女人講返個事實出嚟/ 唔受溝 就發晒癲咁樣 瘋狂話啲女係雞貪錢所以唔要自己
無所不用其極 係咁搵藉口 一係英文差同文化不受正比 一個月搵一萬冇儲過錢≠冇上進心
樓主其實都講到明晒 1.冇文化 2.月入一萬 3.冇儲過錢 4.冇上進心 5.做人cheap 其實呢五個點樓主都已經plot得幾明顯 好撚老實
成班人係咁搵point駁樓主 應該月入都係1萬咁上下 令到自己無所遁形
香港女人最好同啲乞兒 樣衰 毒撚 拍拖佢哋先會滿意

其實唔關做邊行事
Gorden Ramsey 都有吸引力
係佢唔上進啫
佢覺得佢成世都係咁都冇問題

27歲要個18歲嘅請睇戲 佢唔覺得柒？

點叫英文好先
老實你要英文好你唔溝鬼？但你溝鬼我又覺得你頂唔順

無上進心係問題，但有時人嘅際遇好緊要
我識好多人可能做份閪工，但其實個人好醒，唔係唔上進
就係無機會無際遇

你依家先 18歲，睇多啲個世界，唔係淨係limit自己識香港人先啦

廢人係冇乜吸引力
除非佢屋企好有錢

已經幻想到上面個條痴線佬一定係現實中嘅loser 以為女人都係嫌佢無錢，但又唔諗下自己除咗窮重要又醜又口臭又無文化又無家教笑

又作文??

Psn送果集？
Btw 假膠死全家 希望你個post係堅

香港人講廣東話啦打幾隻字係咪咁撚難呀
打埋d港式英文以為自己好撚有文化呀？

嫌你英文都唔識多隻 就叫人識鬼佬 跳晒Step
中學冇教過你英文？依家又唔係叫你讀哈佛做Professor 正常水平得唔得呀 唔好話男同女溝通啊 第時點樣教仔啊
乜儲錢要人嘅際遇嘅咩？而家講緊係佢份人醒唔醒？大把廚師月入雖然唔高 都儲到錢啦 大佬佢連劏房都住唔起 醫藥費都比唔起
垃圾香港男人扮晒中立
英文國際語言嚟㗎屌 連登仔又成日睇唔起非洲印度人 人哋英文分分鐘都好過佢 你係咪想香港英文水平同支那睇齊？

我依啲中年啊叔
做咗十幾年嘢
香港三大畢業嘅都唔敢話自己英文好

你對人有要求時你自己英文係唔係好好先？唔啱講兩咀黎聽下？
如果際遇令佢搵一萬一個月，每個月洗費 8千，儲乜錢先？

都係嗰句，你後生你有權揀人，你亦有權屌人，但屌人之前最好自己睇下自己係唔係up to standard同埋諗下人地屋企先啦

我同意男人問女人攞錢好核突，所以我唔會做，相反我老婆搵得多過我我每個月都支緊家用畀佢

d人係咪比人講中左
所以就語無倫次咁反擊樓主
btw英文差又唔上進嘅女仔都係好無吸引力

間接話自己樣衰

重點係咁都約都女仔出嚟

你都跳晒step將d野推到極端黎講既
差同好既中間係咪仲有好大段ok啦既距離
唔明點解樓上硬係有人要講到樓主英文唔係神級
所以唔可以要求對方講返幾句最簡單既英文
依家好明顯164唔up to standard之餘仲有其他缺點
想溝女唔緊要 但164想樓主貼埋大床擘大腳俾佢屌咁款wor

你mon住我

其實樓主個case明顯就係個男想呃蝦條只不過個topic出得唔好比人spin左去英文果度

大佬一定要三大水平？先可以嫌人哋英文差？你都幾搞笑個喎 一定要入到三大等於英文好 都知你思維俾人限制咗啦
做乜撚？咁睇得上佢：）用大學水平比喎 講緊佢連busy都唔識多隻啊 唔好講大學中學啦 而加幼稚園都好過佢啊
點解要考慮到佢背景可憐佢先？單純表面睇唔上佢唔得？好容易睇到一個人嘅Standard喺邊嘅 人揀你好明顯人哋sendard高啲啦 你揀返人咪你高啲囉

我都同意好核突啊 我收入高過我男朋友多多聲 我都係俾錢佢嗰個

=我

收皮

十年後香港重係唔係到先講

做兵做到有free lunch 我唔介意呀
仲要係後生妹 手仔一定好滑

btw,你比左tg 樓主有無reply you?

唔只樓主 好多女都add我

lol 我tg hugo19911

自己英文唔係話好好, 但I'm busy later reply都唔識既話可以block得
作為男仔如果我想溝一個女仔佢text左一個我唔識既英文字比我我都會去查字典而唔係叫個女仔講番中文
唔係話為左溝女就要就晒條女,而係作為一個人唔去理解去學習一啲自己唔識既嘢既時候永遠要人就晒佢,可以見到如果同左條仔一齊之後既生活會有幾多仆倒嘢
擺到明係呃蝦條𡁻完鬆既廚房仔

睇啲留言睇到笑 如果連登仔咁叻一早出左國屌其他閪啦 洗屈係香港又要追閪屌又要屌港女係臭又質素差又扮上菜咩

add tg 傾下偈?

利申:20y 173cm

睇你有冇心去keep~

支緊家用大陸落嚟架？
如果屌人都要up to standard,全世界有幾多個人可以屌職業球員啊？
諗乜鳩人地屋企，總之種種際遇，家庭造成佢依家呢個人係咁既質素，人地覺得佢廢都無可厚非
就算佢屋企貧窮單親，先天讀寫障礙，係廢就廢架啦，你可以覺得佢慘，但改變唔到佢廢呢件事

香港人既英文標準係奇高 自問叫同鬼老溝通到 ielts 有7 都比人笑grammar錯 港式口音

oh no sorry sir

啲女人男人都好 覺得對方唔上進 唔代表一定係講緊當下而係講緊整體
你小學/中學/大學唔上進 20幾30歲先黎上進有春用會唔會遲咗少少 之前係白紙黎？
27歲人 普通英文單詞都唔識隻 月入仲係10,000蚊廚師 啲人怪緊機緣/際遇/人際關係問題 對個啲中學開始努力入到好大學嗰啲人公平咩？

你話有讀好書 入到大學但最收尾搵唔到好工你都可以呻下
樓主講緊嘅嗰條友有咩好幫口？

我又覺得後天20幾30歲都可以有上進心覺得自己英文廢到同人溝通唔到可以學下啲基本野至少同人講到一兩句 明白下啲簡單生字既 不過連學都懶 想溝女扮下野咁話會去學下都懶 其實又真係冇野好幫 講緊男同女都一樣。

有係好過冇 不過你返工之前都冇讀過書 20幾歲出嚟做嘢話自己冇學歷但係有上進心大晒咩？ 你之前20幾年拎晒來玩人哋就努力讀書 你出到嚟做嘢即使好大ambitious 都有限制啦 世界有時都可以好公平
無讀書出嚟做嘢 係要還返啲青春 要比人加倍更多努力 比人坎坷俾人取笑好出奇？怪就怪自己點解唔早啲諗通
其實真係好撚現實 佢又唔係冇手冇腳 正常腦袋 完全唔可以有藉口啦 抵死啦

臭雞

有啲野係雙方，你有心時人地無心都無辦法

做返自己得啦

你就係走先廢是比連登仔咬
連登仔： 有仔溝就要啦咪係到豬閪扮上菜比上又比唔到 比下就有餘啦

事實上條仔下到無撚得再下 自己都搞唔掂仲好意思出黎溝女

優點係面皮夠厚

但係咁念 可能佢有錢 但係 唔話你知呢 點解一開始要比晒家底你知啊 重有做飲食人工唔低架

有忠誠 e樣野 其他野都無所謂

咩野叫有文化？

樓主應該試下玩D 真實向D 的GAME
咁樣會比較貼近 D 認真向 的男性

其實最大問題就係樓主去應約
自己想點都未知

講真唔識英文唔緊要 大把人唔識英文 不過樓主又唔係曬命講ABC英文嗰種 只係講遲啲覆都得罪佢真係唔撚掂 睇死呢種廢柴一定係又要食軟飯又唔俾個女人叻過自己嗰種廢人

有個回覆講得好啱 崩口人忌崩口碗 在意自己有咩缺點嘅人特別容易覺得人哋因為咁在意佢 根本同有冇錢冇關 如果係個明顯有經濟能力嘅人要個學生哥請番佢轉頭咪仲反胃

對住呢啲自卑撚你想低調啲都冇得低調 因為佢乜都可以拎做起鋼導火線 睇呢個po一部份回覆完美示範

遲咪遲好過你成世人on99少啲批評多啲鼓勵啦

屌你真係on9講到比人取笑係正常？搞到社會風氣咁差就係你啲仆街，估你都係出到嚟社會自以為高尚取笑啲低下階層既人

認真問 tg點識人？

道德撚出現了：） 唔撚見你去仇女post出聲 扮撚晒野
講事實唔啱聽就話人取笑 而家連唔讀書嘅人都唔可以睇唔起？就係你造就咁多死黑警 你咁偽善 笑人毅進仔係咪都要俾你話？ 27歲busy唔識要鼓勵 ok支持唔讀書風氣

咀啖先

笑黑警毅進仔除咗無讀書仲關無良知事，笑人對你有乜得著？為咗令人唔開心？讀咁多書連基本尊重人都唔識

啱嘅，但對00嗰standard會否太高

唔識英文又點?what's the matter with you?

連簡單溝通都唔得又唔去學，依家冇問題第時都會有問題，早走早著

同埋如果你開始發現你冇左熱情，佢搵你都唔想理佢，應該係潛意識唔想一齊了

利申NA1，當時出街對方死都唔拖手令我完全冇安全感，當時唔知唔明但係黎多幾次，口頭fine fine fine，內心熱情好快冇曬，態度咪變冇所謂啦，快速散左，總結全程就得kiss之後一直冇想過搵個，因為我發現我一個人仲開心

搞清楚先 香港人鬧緊佢哋 唔單只係良知問題喎 佢哋毅進仔 唔讀書又唔做嘢仲要無良知 唔讀書>入去毅進>做黑警 知唔知讀書好重要？佢會教你critical thinking 更加識得分是非黑白 社會運作system 學習語言同國際銜接 開眼界...
要我尊重你點解唔尊重自己先？小學/中學 阿媽冇比書你讀？玩左20年同人講唔好睇小 憑咩要人睇得起你？憑你30歲同我講你有上進心？我唔會特登取笑人 但比人笑都合乎情理
如果30歲人 apple都問人點樣串 唔好話我笑啦 小學雞都笑撚死 知唔知醜字點寫 ？ 正正就係嗰班死人MK仔 唔讀書10幾歲出嚟三五成群煲煙圍威喂/ 毒撚唔返學日日對住動漫打飛機 然之後加埋你呢啲道德撚 佢哋更加唔覺得自己有問題 浪費社會資源 點解要我尊重啊？
你以為有書讀係個天跌落嚟？納稅人錢黎架扑街 要佢尊重自己老母 尊重香港 唔好影衰香港
我唔想有一日 香港英文水平同支那睇齊

你同佢都識廣東話 唔識英文有乜問題

又cheap又矮又窮既仔都有女仔請食飯睇戲

你邏輯都幾荒謬笑人係合乎情理？上到u大把20幾歲30歲讀啦去到外國更加普遍，你出去笑人囉，你都識講讀書重要又講唔想香港英文水平同支那睇齊，有人肯走去讀書你又走去笑人打擊佢哋，年年考第一又點？覺得自己啱無做錯到仲聲大夾惡去笑人，一個人無品讀幾多書都無用啦，搞清楚出到去係邊個影衰香港先。

屌你講野1999 乜撚嘢外國讀書？乜嘢年年考第一？有冇人明佢講乜: ) ？有冇讀書同有冇入u有咩關連想請問？

我做乜要去打擊有讀書嘅人？你搞掂你啲語言組織能力先 大佬好唔掂

其實當初TG 點樣識

理解能力差到咁，唔明你何來自信心去笑人

你繼續每天快樂啦

睇返你先前啲留言都係得閒想搵人撩交嗌
講落去都無意思又嘥我時間
你繼續自high

I’m busy

應該係my power powerful

想問下咩係na1

唔想拍拖咪na囉

香港男平均173喎
自己90後米8中學排隊都叫排最後果幾個
依家出街見d 00後好多都同我差唔多高了

唔學英文咪唔學 那又會點 洗乜要為迎合人而做 not need to cater for the others

咁另一邊咪一樣要迎合對面習慣唔用英文囉，樓主咪就係唔想去適應結果睇到啦，兩邊都唔讓嘅話最後咪分囉，咪搵下個啱嘅囉。

繼續落去又點，女方交友圈個個識英文，就係問候下介紹下都可能要出問題

語言方面我自己接受唔到嘅就得打字非要一串粵拼撈英文中文英文冇所謂，重點係要溝通到

識個男仔連買衫L係large都唔知話size嘅英文好難

要分咪分手lor 但英文那麼易 有乜好計較(我scl 85% eng lv4 or above) 在乎吓佢樣 身高錢仲好

雖然好似好港女好仆街，但係認真覺得啲咁嘅男人好柒好冇用

利申：自己本身有讀大學都有能力賺錢

我夠有 但如果對方係豬扒 話知佢英文5** 又點 係靚女就得 其他who cares

唔醜唔靚正正常常，唔肥唔瘦